最佳示範！長沙灣南亞漢揮拳擊倒破壞連儂牆的藍絲

型啊！長沙灣南亞漢揮拳擊倒破壞連儂牆的藍絲

昨晚(11日)11時許，有不滿他人藉「連儂牆」表達意見的市民，到港鐵長沙灣站C2出口外的「連儂牆」撕下貼紙，期間一名本地男子，遭一名南亞漢干涉並揮拳擊倒在地。未幾，在場另一名疑「睇唔過眼」的男市民，亦向撕貼紙的男子揮拳，打中其臉部，2名涉嫌施襲者及後趁亂逃離現場，被打男子臉及嘴受傷，送院治理。

打得好！拳拳到肉！以後唔會話南亞人係南亞狗！
真心佩服！請受小弟一拜！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

還拖是基本！

屌你老味南亞仔好嘢！

南亞仔先係 真 勇 武！

推！

佢係南亞裔香港人，唔係南亞仔

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

唔好分化

推

Ok!南亞裔香港人

俾人打到仆街 呢個時候仲講和理非

淘大- 錯誤例子，鼓勵極權依附者暴力
長沙灣- 滿分例子，彰顯公義✔️ 明哲保身✔️

現場決定和理非定武勇
你想改變就出去做

兩個都係好例子

拳定掌？

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

撕紙狗被人打完仲要涉嫌刑毀被人拉埋